明明明可以決定停工/番工果個係你老世 點解個個屌政府

支那澳門呢d地方垃圾地方就話可以一錘定音姐
香港個政府邊有權力叫人停工 佢最多出呼籲
就算佢出 我覺得8成公司都唔會主動叫人唔洗番
d老世個個都好似係第2個平行時空咁扮睇唔到
你死你事 快d番黎同我做野

問題係政府有呼籲咩
政府只係叫你早啲返工咋

林鄭唔係咁講

因為我打政府工

你都係想要負皮啫 拎去洗囉

政府係我老細

政府冇請伙計?

因為政府係全香港最大嗰個老細，佢都唔帶頭停，啲細公司洗乜停

港豬夠膽當面屌老細先講
成頭汗趕番到公司
咪又係笑口勢勢咁

股市開、法庭開，好多行業唔可以自行休息

樓豬返庇護工場有得休息 所以上嚟9 up ?

政府可以宣布全港市民放假一天 十年前先有過一次特首另外俾大家一日紅日

11點同你講6點前會落波，唔係叫你早啲訓準備返工咩？

依家係得8000人清理塌樹！
明明人多卻睇表現咁呀！

你寧願喺火車站等幾粒鐘都唔知為乜！
還是總動員清理塌樹？

點解大陸停工停市停課，總動員就得
香港明明人多卻真係做野的人咁少？

啲區議員應該出黎指揮
又幾多人野生補獲到區議員做野？

林鄭政府都話無問題
大財團就緊係要你返工啦
順便又可以賴落政府到
係政府話無問題嫁 仲唔準時返工